瓦努阿圖考古實習生「實習月薪$25萬」年輕人拒絕入行

想問問各位, 如果有一份工, hk$250000(per month), 但要長期留係瓦努阿圖,

放假係跟瓦努阿圖紅假, 一個月得兩個星期日放, 但如果有緊要事都可以請假落黎hk,

hk呢邊會有人上去接應你既工作, 最多2-3日~

返工時間: 早上: 08 - 12, 130-530, 630-930

包食包住包女, 有ot錢, 有無人肯做呢?

定寧願搵8-9k, 留係hk, 可以陪多d屋企人, 放假同朋友去玩?

唔肯既, 又會expect幾多人工先會考慮?

請討論. 唔係請人post, 唔好pm我, thanks!

痴線 25萬 做鴨都去

一定做

做！

老閪都去 ...

你都癲既係HK搵8-9K放假搵朋友

做

其他人年薪都無25 萬，你問來做乜鳩阿

月薪250000

弱智先會問咁既問題

成日開埋呢啲垃圾post做咩
你係出到月薪250k
我個半鐘後著哂西裝係你公司門口

少個0 兩萬五都殺

賺夠就退休啦

屌你 你出到100k我都狗沖啦

外判俾你

瓦努阿圖 你想去既地方

痴線我半個鐘後著晒西裝拎齊行里係你公司門口啦

Contract簽幾耐
未完約辭職有冇咩手尾
香港公司定海外公司
使唔使交稅
有咩福利
工作有冇危險

又係呢d on9 post

兩邊個條件差咁遠 使撚問咩

睇到笑撚到 但呢個又真

年薪都肯

pmed thx

你要比較 都唔係8-9k啦下話大哥

Tg ed

On9
你唔好問比25萬我我屌唔屌你老母？
倒貼我都屌啊
我屌硬你老母啊

毒品？

問得出都on9

deal

精神病患都有連登ac

click bait

又撚

唔著衫係你公司門口都得

好似想當年高登睇過？_？

咪on9
我認真答
第一，人工一定出到咩，拖糧或唔出，你都冇乎
第二，就算真係出到，d錢你點匯番hk....
第三，安全問題

解決唔到，幾多錢都唔做

你都on9

盜墓敢死隊

我而家就著好西裝係你公司門口 麻煩開一開門

2萬我都去

Hello?
我到咗瓦努阿圖啦，幾點開工

成班新會然

唔好話瓦努阿圖啦
响汪阿姐個閪裏面考古都大把人去

我半個鐘之後係瓦努阿圖機場等你

果邊不停咁地震, 你去考古會唔會經常身處危險位置?
果度D人勁唔鍾意中國人.....

諗唔到有咩拒絕嘅理由

呢個好好笑
我完全feel到佢嘅認真

去到果度 其實冇娛樂

世薪都肯

呢個post 見過好多次

兩年買樓不是夢

25萬一個月 唔係一年wor

老虎蟹都做喇

一年成300萬港紙

做兩三年已經財務自由左

又嚟呢啲Post悶唔悶

改個title 又可以開過個post

ON9, 梗係做啦, 再開POST問有冇巴打30000萬月薪去瓦努阿圖考古實習生, 自己坐係屋企食差價

有冇咁多新會然 呢個post好耐之前

答樓主先on9

開3億月薪比人食2億幾差價 偉人

50k夠啦 250k太多

廿五萬咩貨幣先 當地貨幣計番都係萬八港紙
淨袋去歎世界就話姐

去火星我都制

排隊做

lm

咁我不如做局長，幾十萬
你又唔講下有乜要求，唔通中五畢業都做得咩

點解你條撚樣開咁多次去，XX國家月薪XX你去唔去呢啲垃圾post，都可以咁多人認真覆你仲要熱門

鳩噏我都識啦
我倒貼返廿五萬比你屌自己老母添呀

柯閪唷. wa ta shi nihonjin desu. i m not chinese desu. please give me a job desu. arigatoga渣依媽樹

又黎

我該瓦努阿圖文，請我。240000夠，10000送錢你買零食

我捱1年已經有300萬

冇假日日ot都肯

梗係去 瓦努阿圖都就快陸沉啦 長期都唔會好耐 抵屌

樓主食水深
出面公價開10億一個鐘
你同我25萬一個月。。
人做蛇頭你做蛇頭。。

25萬月薪，帶埋老婆仔女過去都得啦
最緊要係現金出糧，我就唔想交稅俾政府

最怕係果邊出糧之後啲錢帶唔走

睇左四頁都係認真討論
唉 好sad

樓豬垃圾黎
祝你死全家

屌 雖然係膠post
但都想叫你 驗一驗眼先啦好無

一定做
帶埋全家去添

痴線既 我係瓦努阿圖等你

25萬 月薪
1年contract ,
唔會死既 1個月返足30日都去啦
1年就3百萬。

包女喎
25k我都做 香港無女

又係你

瓦努阿圖打唐人, 咪撚去

老閪都去， 25萬可以屌女屌到暈。

機界好撚耐冇呢d post

ching做爛市
btw我快啲, 我一個鐘ok

捱3年就退休，做！

做3-4年就退休
點解唔做

On9 topic, 乜撚野年輕人拒絕入行啊？你訓撚醒未啊？

lm睇幾多新會然中伏

原來頭4版清1色新會員

唔駛 PM, 我響呢度問你點見工，謝謝

回帶都咁多新會然中伏 咩事

我捱幾個月已經正啦

前幾年請人請到而家呀 樓豬

咁多認真討論

咪當去working holiday囉

機界賤種已經開過n次呢啲垃圾post
其實係佢老母做緊青樓實習生收緊350蚊/q

即刻起程唔該

25萬個月你叫我屌木乃衣都制

Why not?

Ching 你公司叫咩名 我即刻上黎見工

垃圾樓主

又撚新會然

你出到呢個人工
我相信敘利亞都唔少人制
當然 你都要睇請人有咩requirement
如果要求唔係個堆本身係香港搵緊50k+既
我估大部分都肯

會去做一年

去做幾年跟住返香港hea

要咩條件先
有興趣
喺香港好無聊

我出咗門口喇

5版 有8成係認真討論 好多新會然

做半年可以番嚟買樓啦

上手巴打無做啦咩？

臭鳩 咪又係可以為錢出賣自己身體 男人 呸

連登真係好多呢 d on9 post

又撚狗

敘利亞都去啦，瓦努阿圖咁安全點解唔去？25萬係嗰到做皇帝都得

去親呢d地方，得一半機會有命番香港

仲以為第一頁就收皮

上去玩4個月翻翻黎首期囉

月薪廿五萬你買機票請你個fd過黎探你都得啦

25萬梗係去啦

HK搵8 9K搵洞捐啦 仲搵朋友

點解回帶左成幾年，數以百次都仲有咁多真心

唔好咁on撚9喇，呢個機會比著我，老撚都去呀

個半鐘去到瓦努阿圖？

250000一個月 幫老細含埋撚都仲得啦
唔好成日攞朋友嚟打飛機好冇

2500萬

包埋女 大把連登仔唔收錢仆去做

利申 隨時開得工

樓主係青山走出黎個四眼仔？

18000

你開撚夠垃圾po未

做，好想離開香港是非地 平實生活，又可做搵下前人足跡

廿五萬，老閪都做啦

(頂爛市) 你老尾25萬cut J都去啦

毫無討論價值

個po幾年前高登睇過啦

早十年前係舊登見過呢個post啦

做，detail pls

係咪包月要賣屎忽？